上水火車站依家大量防暴

做咩事？

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

封高鐵但係冇封東鐵
繼續一堆支那豬係深圳落黎

岩啦 癡埋去D大陸狗度 惹肺炎 死全家

老豆搵仔：深圳灣口岸只是個開始[url]

[/url]
應該係驚有人搞鐵路

一係驚人搞東鐵
一係保送大陸人

黑警助攻封關

正呀 保送大陸人 最好貼身保護

黑警都明

黎明行動應該集中搞上水

好多地區搞來都無用